## Задание

Сверстать макет [psd](./Forkio_1200.psd) 

#### Технические требования к верстке:
 - Вам будет дан макет в трех разрешениях - [320 пикселей](./Forkio_320.psd), [768 пикселей](./Forkio_768.psd), и [1200 пикселей](./Forkio_1200.psd) (ширина контента). 
 - Макет должен быть сделан с учетом принципов адаптивной и резиновой верстки. То есть все блоки/колонки должны занимать всю доступную ширину экрана (с учетом боковых отступов), и менять свое взаимное расположение при изменении пропорций после определенных граничных точек. 
 - Макет шириной `320` пикселей показывает как будет выглядеть контент при ширине экрана от `320` до `480` (!) пикселей (320 пикселей - минимальная ширина контента, больше он не должен сужаться).
 - Макет `768` пикселей показывает как будет выглядеть контент при размере экрана от 481 до 992 (!) пикселей. 
 - Макет `1200` показывает как будет выглядеть контент при ширине экрана 993-1200 пикселей. То есть там где в макете 768 где-то было две колонки, а в макете 1200 четыре, смена с двух на четыре должна происходить при достижении ширины экрана 993 пикселя. 
 - Если экран шире чем 1200 пикселей, контент должен занимать ровно 1200 пикселей, и находиться по центру.
 - У контейнера с контентом должен быть боковой `padding` - 10 пикселей с обоих сторон, на всех разрешениях экрана.
 - Верстка должна выглядеть хорошо как в указанных граничных точках, так и на любой ширине экрана между ними.
 - Есть два дополнительных макета - [Forkio Hover](./Forkio_hover.psd) и [Forkio Dropdown Menu](./Forkio_320_dropdown_menu.psd). `Hover` показывает как должны выглядеть все элементы при наведении курсора мыши. `Menu` - показывает как должно выглядеть верхнее меню на мобильных устройствах (при ширине до 480 пикселей включительно). Открываться оно должно при наведении курсора мыши.
 - Все стили должны быть написаны в файлах SCSS
 - Все классы на странице должны быть заданы с использованием методологии BEM
 
#### Задание для студента
 - Сверстать шапку сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана). 
 - Сверстать секцию `People Are Talking About Fork`.
 - Сверстать блок `Revolutionary Editor`. Кнопки `watch`/`star`/`fork` на макете сделаны одним слоем, поэтому с макета не получится скачать иконки. Сами кнопки надо сделать, чтобы выглядели как [здесь](https://github.com/baxterthehacker/public-repo) справа вверху (оттуда же с помощью инспектора можно взять все SVG иконки и скачать используемые на гитхабе стили).
 - Светстать секцию `Here is what you get`.
 - Сверстать секцию `Fork Subscription Pricing`. В блоке с прайсингом третий элемент всегда будет "выделен" и будет больше других (то есть не по клику/ховеру, а статически).
 - Создать файл [README.MD](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/teamwork/readme.html) в корне проекта. Указать в файле коротко информацию о проекте:
   - Список использованных технологий
 - Настроить сборку проекта с помощью сборщика `Gulp` (см. требования ниже).
 - Разместить проект в интернете с помощью [Github pages](https://pages.github.com/) (не забудьте потом добавить ссылку в резюме).

#### Сборка проекта:
 - Проект должен собираться с помощью сборщика `Gulp`
 - В корне проекта должно быть две папки - `src` и `dist`, а также файл `index.html` 
 - Стили и скрипт в `index.html` должны быть подключены из папки `dist`
 - Папка `src` должна содержать все рабочие файлы, в которых вы будете писать код (папки `scss`, `js`, `img`)
 - Содержимое папки `dist` должно генерироваться автоматически путем преобразования и копирования файлов, которые находятся в папке `src`
 - Необходимо настроить два основных рабочих задания для `Gulp`:
   - `dev`
   - `build`
 - Рабочее задание `build` должно включать следующие подзадания:
   - очистка папки `dist`
   - компиляция `scss` файлов в `css`
   - добавление вендорных префиксов к CSS свойствам для поддержки последних нескольких версий каждого из браузеров  
   - конкатенация `js` и `css` файлов в один
   - минификация итоговых `js` и `css` файлов
   - копирование минифицированных `js` и `css` файлов в папку `dist`
   - оптимизация картинок и копирование их в папку `dist`
 - Рабочее задание `dev` должно включать следующие подзадания:
   - Запуск сервера и последующее отслеживание изменений `*.js` и `*.scss` файлов в папке `src`
   - При изменении - пересборка и копирование объединенного и минифицированного файла `styles.min.css` или `script.min.js` в папку `dist`, перезагрузка страницы
 - При сборке проекта можно использовать любые `npm` пакеты, но большинство нужного функционала вы найдете в следующих:
   - gulp
   - gulp-sass
   - browser-sync
   - gulp-js-minify
   - gulp-uglify
   - gulp-clean-css
   - gulp-clean
   - gulp-concat
   - gulp-imagemin
   - gulp-autoprefixer
   
#### Не обязательные задания продвинутой сложности:
 - Настроить обработку ошибок, чтобы при ошибках в любой из задач (например, ошибка компиляции `scss` в `css`) процесс не завершался, а ошибка выводилась в консоль и на экран браузера
 - Сделать аналогичную сборку также на [Webpack](https://learn.javascript.ru/screencast/webpack)